只要過千人，你一向前衝上去，根本班狗驚到掉頭走！！而唔係每次俾班狗嚇到四散奔跑

與其每次幾千人企響街到，等狗一衝過黎就嚇到四散奔跑，不如返屋企
要有目標，不如直接衝過去嚇番班狗轉頭走都走唔切，要班狗見到大家都好驚，而唔係每次幾千人俾狗嚇到週圍走，好肉酸

不呆企 不等捕 有目標

pish

puse

弱智

打波

push

全部人打狗

唔好下下講沖 魔法左先

真心，齋企響度無意思
而且每次俾狗衝出黎一趕就四散
真係好肉酸
你衝上去嚇到班狗四散，跟住先自行撤退，成個效果好得多

魔法都得
行下週圍走都好
唔好每次企定定，俾班狗一衝上來就嚇到雞飛狗走，好難睇

魔警都係tg 行先 手足係要魔法行先

之前有人講過近戰先有著數
係好有道理
近戰佢地難用tg武器
班狗就少左優勢
而且一近戰，我地人多
班狗係會極大壓力，隨時驚到即刻退後

要似老虎咁向前衝

而唔係企定定綿羊咁任由宰割

Bump

速龍

我地手足

黃大仙手足
唔好企定定等狗趕
衝又好，玩魔法又好
碌木企響度有乜用

你地馬路上咁多人，一衝根本班狗嚇到瀬晒屎，肯定四散退後

沙田班手足就夠勇猛啦
班狗不停射tg
無退之餘仲搵機會推進向前
咁先可以反攻到班狗驚

武力唔對等

要反前後包抄d狗